---
title: ¡¡Trasteando!!
author: Juan Febles
date: 2017-04-27
---

Aquí me hallo en GitHub, trasteando y viendo las posibilidades de utilizar varios servicios libres para crear contenido multimedia.

Gracias a [Ugeek](https://ugeek.github.io/) , veo posible un sueño de muchos amantes del software libre: poder distribuir nuestras producciones a través de herramientas más cercanas a nuestra filosofía.

El primer paso es crear una cuenta en [Archive.org](https://archive.org/) para alojar como backup todos mis episodios.

[https://archive.org/details/@podcast_linux](https://archive.org/details/@podcast_linux)

Lo siguiente será poder crear un feed en pruebas para ver la viabilidad GitHub + Archive.org en el podcasting.

Parece que esto no ha hecho más que empezar.

Trasteando... ;)
